# Данный проект предназначен для скачивания и прослушивания музыки.

## Для участника проекта:
***
### Пакет download

Хранит в себе две директории: music и image. В данные директории соответсвенно

сохраняются скачанные песни и изображения.
***
### Пакет downloader

Хранит в себе следующие классы:

Downloader - абстрактный класс, предназначенный для расширения другими скачивателями

MusicDownloader - класс, предназначенный для скачивания песен с расширением mp3

ImageDownloader - класс, предназначенный для скачивания изображений с расширением jpg

MusicListDownloader - класс, предназначенный для скачивания списка песен с расширением mp3

ImageListDownloader - класс, предназначенный для скачивания списка изображений с расширением jpg
***
### Пакет controller

Содержит в себе два класса:

DownloadController - предназначен для общения с пользователем и запуска скачивателей списков песен и

изображений

PlayerController - предназначен для запуска плеера, который предоставляет возможность выбора той композиции,

которую пользователь захочет воспроизвести.
***
### Пакет interfaces

Содержит классы вида интерфейс:

IPaths - содержит все необходимые пути и ссылки для работы программы

IMessage - содержит все возможные сообщения, которая программа выведет пользователю

ILauncher - содержит метод launch
***
### Пакет launcher

Содержит в себе 2 класса-лаунчера:

DownloadLauncher - запускает на выполнение DownloadController

PlayerLauncher - запускаеи на выполнение PlayerController
***
### Пакет runnable

Хранит два класса, реализующий интерфейс Runnable:

IDRunnable предназначен для запуска скачивания изображения

MDRunnable предназначен для запуска скачивания песни
***
## Библиотеки

Для работы с проектом необходимы следующие библиотеки:

1) [Jsoup](https://jsoup.org/packages/jsoup-1.12.1.jar)

2) [JLayer](http://www.javazoom.net/javalayer/sources/jlayer1.0.1.zip)

***
## Взаимодействие с программой:

Программа предоставляет возможность ввода той композиции, которую вы хотите отыскать.

Затем программа выдаст вам список композиций с первой страницы веб-ресурса и даст подсказку, которая

проинформирует вас о правилах последующего использования программы.
***
Вы можете перейти на следующую страницу списка композиций или на предыдущую.

Для этого необходимо соответственно ввести далее или назад (регистр символов не учитывается).
***
Если вы хотите скачать песню - введите индекс, под которым она помечена

Если вы хотите скачать диапазон песен по индексам запишите начальный индекс, символ "-" (без ковычек)

и конечный индекс. (к примеру: 10-22 или 16-10)

Если вы хотите скачать список песен по индексам запишите индексы, разделяя их запятой
(к примеру 1,2,8,9).

**Ни в коем случае не используйте пробелы, т.к. программа сочтет это за ошибку.**

**Не пытайтесь вводить слишком большие значение, следуйте указаниям программы.**